出面手足唔係被出賣

冇大家努力，黑警一早攻左入去屠城
冇大家努力， 對家唔會出動到曾鈺成黎談判
冇大家努力，冇人下午時候逃走到出黎

和勇不分， 不完美，要改善，絕不割， be water

請求火箭手增援。掩護下發射火箭係唯一希望。火魔距離太短啦。幫手廣傳到火箭手睇到。

屠你老母，話左唔攻

推

黑警話冇入理大，你信唔信?